[月經]最鐘意睇達哥玩邊隻game?

一定係人中之龍系列
之後應該係gta

Dead rising

人中
古惑狼

Outlast 可以將恐怖game玩到唔恐怖仲要好笑嘅只有達哥做到

一定係恐怖game 尤其係outlast
集集追曬
自己唔敢玩
睇佢玩恐怖又刺激
第一集用pc玩 d反應好睇好多 成個滑鼠嚇到周圍郁
佢扮演個角式真係好入神 睇佢打機就好似睇戲
佢扮演主角

Octodad

Sleeping dog 都好好睇

同kitspy hehe

Sleeping dog
Bloodborne
Bloodborne其實睇咩人玩都幾好睇

Agger

out last

後者有咩咁好睇？
佢成日輸覺得睇到有d煩
隻game又唔係好玩

所有恐怖game

Between達哥幾時玩完依加隻cuphead？ 下隻係咪玩evil within2？

唔知係玩evil within2定玩刺客信條

hitman 係咁壞save

fifa

鍾意睇劇情性強既遊戲 睇達哥鳩噏劇情
以前人中同訓覺狗都幾好
其實thief都唔差 但戰鬥對達哥黎講太難 日日都係重覆戰鬥咁濟 睇到好無癮

會聽 但唔會睇住佢玩

以前人中4得日文版
完全係聽佢鳩嗡

Hitman真係玩到出神入化
Octodad ，雖然gameplay時間好短，不過真係睇到好開心
蘿拉
Bloodborne
近排cuphead都唔錯，其實達哥真係已經玩得好撚勁

日文佢真係鳩翻譯，一開頭仲以為佢真係明

EDF

所有會戴綠帽既game

Hitman la 無得輸 本能~!!

人中同outlast
人中d劇情配埋達哥9up真係好正

一定係sleeping dog

Cuphead幾好睇
最搞笑係對npc人身攻擊

佢好大部份都真係明

當年嘅siren

有時真 有時假先過癮

打電話之後被怪整死無限loop

玩cuphead都唔玩switch d game
可能學有人話齋 俾sony簽左

照你咁講cuphead冇ps4版都唔玩得啦

FIFA

吞食天地
跑馬仔

Hitman
由hitman開始追
玩得太好笑
真正玩遊戲

人中
爆埋cuphead加多一隻game就到人中極2

dead rising1,2
dead rising3冇kitspy嘅話其實唔太好睇

Outlast

dead rising最好笑一定係師徒取經個集最好笑

Sleeping dogs

sleeping dog
呢隻game令到佢觀眾人數暴升

cuphead唔係sony架咩？ 之前個任fans又話達哥俾sony簽左唔會其他game 俾佢fake左

屍人 outlast 人中

CUPHEAD達哥好似用PC玩

洛克人

鳩譯劇情嘅都好睇

恐怖game冇得輸
屍人開始睇佢 嗰時無咁多人出黎直播打機
佢可以將一個恐怖game玩到搞笑game咁

Dead rising 壞save
屍人 嚇到瀨屎
訓覺狗 間唔中破防

outlast

想睇達哥裝linux、用linux

佢肯裝linux 小氣王mr A應該唔會再反達哥

佢用Xbox1

除左人中之龍，所有會卡關嘅都好笑

硬係覺得近年卡關卡少左,係D game易玩左定係有偷睇攻略

想問達哥幾時返黎再開台

PC呀

琴晚都有啦

人中, Outlast, Watchdogs
而家cuphead 好悶

隻game無ps版都要話簽左比sony

佢之都講左因為去game 展見到呢隻game覺得好吸引先玩

尋日又開收工mode

siren 真係好好笑

之前佢玩玩下輕機嗰陣有漏口風話係用電腦玩

佢當時大約講出嚟嘅意思係「所以唔多鍾意用電腦打機就係咁解」

含啦

我都有聽到

SLEEPING DOGS,DR系列都好正 仲有D小作 好似立克都幾好
其實佢玩而家隻CUPHEAD都好正

因為WINDOWS不是正版

其實佢多數用ps4打機，又唔鍾意用pc玩，不如索性裝linux仲好，一來冇老翻問題，二來穩定。

刀你老母 你老母比狗推

knack, sleeping dogs, forza

尋晚係咪口快快講左句"含啦"

個人最鍾意睇達哥玩得意game
睇佢玩懷舊game笑到pk
e.g. 不良牛 魂斗羅 洛克人 etc.

近期嘅古惑狼3D係我唯一有心機去追哂
Cuphead都有睇 但都係睇精華

摸摸頭 當睇我唔到拉

法蘭克點西

好難揀，達哥隻隻game都輕鬆極速爆機

之後病發

納克 食左力補健

Yes

sleeping dog
就係因為訓覺狗先開始睇達哥
佢每次唱極速都跟住一齊唱
波叔 綠帽達 神仙B
到宜家都記得

仲以為在瑞典

outlast or siren
好難揀

一下鎖佢落車尾箱再衝落海爽到

睇哂全部留言，好多回憶

大衛高柏飛

古惑狼1最好睇
2同3太易玩冇咁好笑

應該刺客多啦唉

屍人, saw, octodad, dead rising, resident evil都好睇

BIO6 個慢動作卡關，直播睇笑到HIHI

條屍之後浮返上嚟

you hurt Tiffany?????

不想放大只想放大被放大

無人揀FIFA

我都係直播睇 笑到仆街
有冇搞錯呀 仲入彈

佢同班frd玩forza好好笑

有冇人睇過佢玩rainbow6？